屌佢老母讓坐俾支那蝗仲要係幼蟲係咪傻撚咗？

我屌你老母讓坐俾支那已經戇鳩
仲要俾啲嘈怨巴閉嘅幼蟲
啲人係咪傻鳩咗啊屌佢老母

啱先睇撚住個傻閪啊嬸讓撚完
隻蟲一句唔該都無就坐撚咗
蝗蟲死全家啦賤種

不過依啲嘢阻止唔到人
只可以奉勸大家唔好做依啲缺德行為

隔離個呀伯好似cy